2017嘅目標 大家完成左幾多？

1. 識返個可愛嘅女朋友❌

2. 日文至少要考到n5❌

3. 要獨遊幾次日本⭕️

真係失敗嘅一年

Btw聖誕快樂

係0呀

參考返年頭留過言嘅post
轉工✅
完成第一個渣馬✅

咩都冇完成過

1. 識返個可愛嘅女朋友⭕️

2. 日文至少要考到n5⭕️

3. 要獨遊幾次日本⭕️

4.戒9up壞習慣❌

真係失敗嘅一年

Btw聖誕快樂